PS4 FIFA19 D1 Fresh 招翼 同 萬金油

D1 Fresh 招翼 同 萬金油

開波時間2200-0100

節奏快 基本功好 腳法好 保護波強 意識好

翼 x1 個人突破得分力強 快速走位 冷靜處理
萬金油 x1 大部位位都可以踢

psn hugohui10
留言位置 踢法

.

18打左翼收唔收
利申未買19

之後買左 可以試腳